一人一句見工比人問過既問題

點解你gpa咁低？

點解想做依份工

三個優點
三個缺點

你屋企離呢到都幾遠喎

如果請左你你俾倒咩俾公司？

你知唔知其實我地公司冇乜必要請人

幾時返得工

人工可唔可以再低少少

你會點管理年紀比你大 職級比你低既人?

見親工都會講
都唔知問啲咁嘅濕鳩問題做乜撚嘢

有冇啲咩要問

驚你遲到啩

等等去食咩好？

老豆見我

睇你點應變ON9問題/HR真係ON9

我真心有少少驚呢個 求指教
黎緊會係大學升做主任 但底下個班ea/clerk年紀會比我大

你會考好撚差

你覺得我地點解要請你？

你讀大學個時最中意邊科

你會係度做幾耐?
你點紓緩壓力?
我地team既同事都好有經驗，年紀大你一個double，佢地一眼就望得出你錯邊部分，會指住你黎鬧，你接唔接受到?會點處理?同佢一齊大家鬧大家?

係阿, 所以我每日返工當去旅行 夠哂充實

問呢條問題都幾on9其實

如果個客問你點去赤柱，你點答
（我間公司係金鐘）

樓主做城巴CS?

你開我二幻二，講下點解我要畀呢個價你

有冇問題想問

你覺我著成點(橋一橋腳)

唔請就咪撚叫人in啦

人工就比唔到咁多你啦
不如.....

不如你死全家啦

呢世人最開心嘅事

幾時可以返工？

點解辭職??

你平時會做乜

大話骰咩屌你

講你既優點缺點各三個

問一個都嫌多仲要問三個真係智障先會咁問

依家你上司叫你係無安全設備下 係七樓爬落去六樓救人 你會唔會聽佢講？
當值期間你見到上司係危險品儲放室隔離食緊煙 你會點做？

成撚日都問我老豆老母做啲乜
關我見工咩事

唔好ff啦

有冇兄弟姊妹
有冇宗教信仰

唔會 我會報警

仲問? R枝黎先啦

你下星期一返工得嘛

你手唔手緊（之後壓我價）

你而家公司培訓左你咁耐，你走左會唔會覺得好浪費資源？
心諗： 人地公司資源關我柒事

上司叫你做一樣野但你完全唔識做 你點會做 唔比問公司人

HR正仆街

點解我要請你？

今晚扑唔扑野

你覺得我同xx (另一個interviewer)順唔順眼，如果請你你要同我地一齊做嘢

試過佢講完一大堆呢個位要做咩之後
唯一一條問題就係問我有冇問題
之後請左我

一星期有無做一次運動

有冇諗住進修？

佢：我以為你係最top個批
我：

答有嗰間唔請，無嗰間請咗

問埋屋企有咩家庭成員父母做咩行業

hr：你認為點解我地公司要請你？
我：實力

比人壓價點應對

點解唔等過左新年先見工?要而家黎見?

明明果日係招聘日

幾錢q

你會用咩動物形容自己

問晒你屋企有幾多個人
佢地做咩職業

On9

驚你讀part time放工加唔到班呀

你地需要我

我地呢度每晚都要OT, 你接唔接受到？

其實我係做酒店

呢句其實應該點答

問佢野，答冇會中伏，好似係

你唔請我,我無所謂因為係你嘅損失

最憎呢啲
查家宅咁款

打開話題姐

真係屌出聲 咁你見我黎托柒
HR係雞係公廁

點解你gpa係2.99 唔係3

利申 真人真事

點做到

最on 9嘅兩條:

1. 講自己十個優點
2. 點解人地可以first hon grad,你唔得

同一個interviewer問 死肥婆黎

咁仲唔多謝我保住你個飯碗
唔係我黎比你見你邊有得撈

你問我點做到

點解揀我地公司

話說有次去見工 咁小弟就做冷氣
一去到個腦細比左份野我填
其中有一項係問我識咩
咁有做呢行都知其實冷氣=雜工咁咩都要識d
咁我就寫（裝機 分體 vrv 中央冷氣 水塔 風櫃 洗機 維修 燒焊 水喉 風喉 電 保溫 泥水 控制電路等等好多好多
之後個腦細睇完就問我
不如你寫下有咩係你唔識

最尾有冇請你 其實佢係唔係串緊你

點解你覺你值依個價

你玩唔玩Facebook

呢d好易答咋喎

五年之後既自己係點

有 同佢傾左幾個字就請左第日返工

呢啲好個人所需，好難講比你知

想知多d 福利野咪問下囉
大前提見得好先問啦

我interview嘅第三個問題係問乜？

係
我見工關我屋企咩事
有次見直情要你填表個事寫埋出黎
On99

你寫全家失業有幾個要返學佢可能會請

呢個好問題wor

應該係見mnc?

之前見工見啲on9 HR
問我點解做呢行
跟住我話我自細對飛機有興趣點點點然後求其吹左啲專門少少既野
點知佢同我講其實佢都唔識飛機講咁詳細都冇用

有時見工HR先係笑位

你副眼鏡點解咁得意既

五年後我會做你阿頭問返你點解問埋啲on 9嘢

試過in 兩間公司都好似查家宅咁款
第一間問父母咩職業、邊間公司做緊
另一間問生肖同星座

有啲會覺得唔好意思

一入門口： you can start your presentation!

可能想套料